[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(223)

hi

Hi big dick happy

hi 太空人

Hi~~~~~~~~

煮嚟食 煲湯

巴打~~你好似J左成朝架啦喎？

Ok

屌你老味 出去拍一拍嘢就濕撚曬

邊度濕晒先

辛苦你了
拍左d咩返黎？

everythere 想揾人奶乾我啲汗

垃圾屎 個受訪者好撚麻煩
明明講好咗問咩問題 跟住又話唔撚講

哥哥錫返 唔好嬲，抹返乾先

買緊外賣返公司

哥哥

我剛才不停咁睇222，222.....咁幾時先出223呢？
心諗......連登仔唔係update 得好快既咩，7架

點知....

你係咪見到我？

屌

決定每個新po都打一次

笑到我癲

我只撐鮑鮑
成班死基佬

巴打～
其實你係咪真係好似個名咁大碌架？

又抽又抽....
我進步左啦今次

唔係⋯⋯⋯⋯名黎架咋

No

巴打～
其實你係咪真係好似個名咁失語架？

Chur

畀人笑今日似gogoboy...

邊個笑你

侵埋我

粉

⋯⋯⋯

係囉 me冇樣冇身高

Hughug +1

屌你

蛋卷....由佢慢慢沈，不要再提了

我都無....

原來真係gay......

我真心覺得你好正 係我落bar會想識嗰啲……

男神?

蕉

想知

講緊邊個

我都好想睇

喂喂，唔好自私睇

男神蛋卷！

誰是馬嬲

!!留意下先

聽緊電台

dse 11212

無㗎啦 無書讀㗎啦 揸兜啦

真心?!

聽佢鳩up啦

blacklist

？

諗住讀明愛徐大

我係能大唷

咁咪好好笑囉

邊個有您咁勁

唔知咩樣，但身形唔錯

呢個世界只有你能懂我的幽默

勿吹奏

可以一戰

我就係聽你j左成朝先去睇下

唔係 好似打左好多針既 面皮好鬆

正常樣+有腦就夠哂

上面對孖仔囉 暖男feel

第二篇潮文

腳仔，放過我啦...

係咪餓到咁？

May I join???

哥哥我幫你啦！！！屌爆你
屌到你唔駛用手都high到射

巴打幾時再有潮文
對你啲潮文有性趣啲

我有

+1

佢地d煙味、汗味係勁d架陣味

我都想一齊做gym

咩煙都臭

[member]操到變80kg肌肉男:到時我追住你條丁含/member]

P記...我唔係啊，我anytime
仲有冇得帶朋友入????
我都初學者，弱智咁款

大鳩樂
我記住你！！！

下⋯⋯⋯⋯⋯點解⋯⋯⋯

驚⋯⋯⋯

腳仔，呢個正wor~~~

八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用

（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

我178渣

same

冇潮文
原來沒有！從來都沒有！
教我緊張得心跳多麼久！

想改名了⋯⋯⋯

我出題 你作一篇

我又ff下先！！！沉睡中的......

都係哥基你比較可愛！！！
唔似得某d人， 講一套、做一套！

笑死

唔開名啦，反正我都係呢個group既新人低調d好...

某大人， 你阿阿太去YSL啦

陪

奸爸爹

呢d好屈機

除咗衫之後會唔會係咁呢

相中既男神

好撚正...咁又未去到奶既
好想錬佢d肌肉
J死人

one more

唔好咁啦...我投降啦
哥基，你收埋咁多好野既～～～？

要

哥基 great !

我想問呢....哥基，how old r u ?
連登冇pm,right?

加密 貼link

waaaaaa

ho jenggggg

禾吾會

覺豬梨巧巧牙

腳仔...你好似入撚左個結界wor

佢係咁

學我

哦！

我真心想........同你交朋友
有冇咩contact? WhatsApp? Fb ?

去埋紅棉路啦

我唔敢放係度呀contact⋯⋯⋯⋯

邊個

tg咪得啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

下！？ 又學？ ok~~~
明天我也許又學懂

咩玩法架？ 我要安個tg app ,再開個ac?

係牙

學多d野好牙

。。。。。。。。。

係咪有啲似曾相識嘅感覺

屌…我今日……

因為著緊

你日日都係架啦

我知呀

我知！我知呀，你⋯⋯⋯

點解你知

佢係咁嫁

個個都學我句野

入左腦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

右腦呢咁

係咪咁？等你add?

.......

⋯⋯⋯無⋯⋯⋯⋯

added

右腦係用黎發揮創意嫁 唔係用黎記嘢

哥基哥基， 我剛剛開左tg la~~~
一起chat?

Ig ig

倉務員休息

哥基！你到底邊度搵呢d閃卡？

Wow~~呢張冇得輸！
哥基還擊

喺街冇得睇

恐怖

幾正 沙蛇

你就係傳說中既男神？

天啊....

呢個唔係佢黎

但好靚仔 屌

我好想睇下男神個樣

勇氣可加

嘩
邊個男神個tg

佢冇講錯

唔緊要

我唔否認

笑

唔想！冇諗過

可以叫你？

個id可以改架

邊到輪到你做主席

漢森幫我起機都未輪到你

咁大雨都唔知點走

corgi

無眼睇你

husky

去同漢森玩啦你

無咩事我都係滾返落深海
漢森同我清清白白
真·反C交大聯盟主席呢個位你搶飽佢

你真係會反C交先算啦
傲嬌大小姐聯盟主席就有你份啊 粉粉
姣PINKwithPinkLin啊嘛
opps 唔記得左你係dark brown lin

又有潮文

屌 忽然咁大雨

...我以為嗰個新人打

我一直以為佢pink lin.........

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(224)

英雄所見略同

主席英明！

真心，有對手

你無

潮文之子幾時有新貨

唔係真係鬧交架可?!

btw竟然未爆

新人個個都被粉姐嚇走
四川果d川劇演員變臉嘅速度都唔夠佢快啊
一時好Lun想C交 一時又反lun曬C交
傲嬌粉呢個稱號真係得佢先carry到

..

無啊
我都係向之前企鵝手潮文大師多多學習
傲嬌粉真係嚇死人

冇乜雨lu 可以行去gym

你做新任主席嘅副會長啦
我宜家俾人噴黑左啊用d油
啊 唔係 d油係粉紅色not 黑色

直接放喺#1啦

有啊，漢森，
小弟甘拜下風

好快公告欄唔係我篇野啦～～～爽YY!

小西大師
你不如開個專欄叫 西人西語
大家日日都想睇d潮文

我唔係咩大師，亦冇咩潮文
但睇你寫既野，我們應該都係江湖中人， 我想同你交朋友～

呢篇已經係

你地寫野個format真係好似

hahahaha 我唔係咩江湖中人
以文會友is chill
交朋友but not C交

cls

你影husky啦